\mainmatter

\thispagestyle{empty}
\section[Lesson 1. Leçon 1.]{Lesson 1. Leçon 1.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Víctimæ Pascháli Laudes}
\smalltitle{Víctimæ Pascháli Laudes.}
\gscore[Seq.]{1.}{se_victimae_paschali_solesmes}

\section[Lesson 2. Leçon 2.]{Lesson 2. Leçon 2.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Glória XV}
\smalltitle{Glória XV.}
\gscore[]{4.}{ky_gloria_xv_solesmes}

\section[Lesson 3. Leçon 3.]{Lesson 3. Leçon 3.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Agnus XVIII}
\smalltitle{Agnus XVIII.}
\gscore[]{}{ky_agnus_dei_xviii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus XVIII}
\smalltitle{Sanctus XVIII.}
\gscore[]{}{ky_sanctus_xviii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Agnus X}
\smalltitle{Agnus X.}
\gscore[]{4.}{ky_agnus_dei_x_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Credo V}
\smalltitle{Credo V.}
\gscore[]{4.}{ky_credo_v_solesmes}

\section[Lesson 4. Leçon 4.]{Lesson 4. Leçon 4.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Glória II}
\smalltitle{Glória II.}
\gscore[]{1.}{ky_gloria_ii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Glória IX}
\smalltitle{Glória IX.}
\gscore[]{7.}{ky_gloria_ix_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus XII}
\smalltitle{Sanctus XII.}
\gscore[]{2.}{ky_sanctus_xii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie IX}
\label{kyrie_9} \phantomsection \smalltitle{Kýrie IX.}
\gscore[]{1.}{ky_kyrie_ix_solesmes}

\section[Lesson 5. Leçon 5.]{Lesson 5. Leçon 5.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie X}
\smalltitle{Kýrie X.}
\gscore[]{1.}{ky_kyrie_x_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie VIII}
\smalltitle{Kýrie VIII.}
\gscore[]{5.}{ky_kyrie_viii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus XI}
\smalltitle{Sanctus XI.}
\gscore[]{2.}{ky_sanctus_xi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Glória XI}
\label{gloria_11} \phantomsection \smalltitle{Glória XI.}
\gscore[]{2.}{ky_gloria_xi_solesmes}

\section[Lesson 6. Leçon 6.]{Lesson 6. Leçon 6.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie XII}
\smalltitle{Kýrie XII.}
\gscore[]{8.}{ky_kyrie_xii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie I}
\smalltitle{Kýrie I.}
\gscore[]{8.}{ky_kyrie_i_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Agnus XII}
\smalltitle{Agnus XII.}
\gscore[]{2.}{ky_agnus_dei_xii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus IX}
\smalltitle{Sanctus IX.}
\gscore[]{5.}{ky_sanctus_ix_solesmes}

\section[Lesson 7. Leçon 7.]{Lesson 7. Leçon 7.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie XI}
\label{kyrie_11} \phantomsection \smalltitle{Kýrie XI.}
\gscore[]{1.}{ky_kyrie_xi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie XV}
\smalltitle{Kýrie XV.}
\gscore[]{4.}{ky_kyrie_xv_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus XV}
\smalltitle{Sanctus XV.}
\gscore[]{4.}{ky_sanctus_xv_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Revelábitur}
\smalltitle{Revelábitur.}
\gscore[]{1.}{co_revelabitur_solesmes.gabc}

\section[Lesson 8. Leçon 8.]{Lesson 8. Leçon 8.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Glória XII}
\smalltitle{Glória XII.}
\gscore[]{4.}{ky_gloria_xii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus XVII}
\smalltitle{Sanctus XVII.}
\gscore[]{5.}{ky_sanctus_xvii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Jerúsalem surge}
\smalltitle{Jerúsalem surge}
\gscore[Comm.]{2.}{co_jerusalem_surge_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Ecce virgo}
\smalltitle{Ecce virgo}
\gscore[Comm.]{1.}{co_ecce_virgo_solesmes}

\section[Lesson 9. Leçon 9.]{Lesson 9. Leçon 9.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie III}
\smalltitle{Kýrie III.}
\gscore[]{3.}{ky_kyrie_ii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus I}
\smalltitle{Sanctus I.}
\gscore[]{4.}{ky_sanctus_ii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Salve sancta parens}
\smalltitle{Salve sancta parens}
\gscore[Intr.]{2.}{in_salve_sancta_parens_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{In splendóribus}
\smalltitle{In splendóribus.}
\gscore[Comm.]{6.}{co_in_splendoribus_solesmes}

\section[Lesson 10. Leçon 10.]{Lesson 10. Leçon 10.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Agnus IV}
\smalltitle{Agnus IV.}
\gscore[]{6.}{ky_agnus_dei_iv_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Glória I}
\smalltitle{Glória I.}
\gscore[]{4.}{ky_gloria_i_solesmes}

Glória XI, \pageref{gloria_11}.

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Surréxit}
\smalltitle{Surréxit.}
\gscore[Comm.]{6.}{co_surrexit_dominus_et_apparuit_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Lauda Sion Salvatórem}
\smalltitle{Lauda Sion Salvatórem.}
\gscore[Seq.]{7.}{se_lauda_sion_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Vídimus}
\smalltitle{Vídimus.}
\gscore[Comm.]{4.}{co_vidimus_stellam_solesmes}

\section[Lesson 11. Leçon 11.]{Lesson 11. Leçon 11.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Beáta víscera}
\smalltitle{Beáta víscera.}
\gscore[Comm.]{1.}{co_beata_viscera_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Dico vobis}
\smalltitle{Dico vobis.}
\gscore[Comm.]{5.}{co_dico_vobis_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Ego sum}
\smalltitle{Ego sum.}
\gscore[Comm.]{2.}{co_ego_sum_pastor_cum_alleluia_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Circuíbo}
\smalltitle{Circuíbo.}
\gscore[Comm.]{6.}{co_circuibo_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Dómine Jesu Christe}
\smalltitle{Dómine Jesu Christe.}
\gscore[Offert.]{2.}{of_domine_jesu_christe_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Psállite Dómino}
\smalltitle{Psállite Dómino.}
\gscore[Comm.]{1.}{co_psallite_domino_solesmes}

\section[Lesson 12. Leçon 12.]{Lesson 12. Leçon 12.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Qui mandúcat}
\smalltitle{Qui mandúcat.}
\gscore[Comm.]{6.}{co_qui_manducat_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Panem de cælo}
\smalltitle{Panem de cælo.}
\gscore[Comm.]{5.}{co_panem_de_caelo_solesmes.gabc}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{In te sperávi.}
\smalltitle{In te sperávi.}
\gscore[Offer.]{2.}{of_in_te_speravi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Adoráte}
\smalltitle{Adoráte.}
\gscore[Intr.]{7.}{in_adorate_deum_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Veni Sancte Spíritus}
\smalltitle{Veni Sancte Spíritus.}
\gscore[Seq.]{2.}{se_veni_sancte_spiritus_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Acceptábis.}
\smalltitle{Acceptábis.}
\gscore[Comm.]{4.}{co_acceptabis_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Benedícam.}
\smalltitle{Benedícam.}
\gscore[Grad.]{7.}{gr_benedicam_dominum_solesmes}

\section[Lesson 13. Leçon 13.]{Lesson 13. Leçon 13.}

\bigtitle{For listening. Pour écouter.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Da pacem}
\smalltitle{Da pacem.}
\gscore[Intr.]{1.}{in_da_pacem_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Dóminus dixit}
\smalltitle{Dóminus dixit.}
\gscore[Intr.]{2.}{in_dominus_dixit_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Gaudens gaudébo}
\smalltitle{Gaudens gaudébo.}
\gscore[Intr.]{3.}{in_gaudens_gaudebo_8_dec_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Resurréxi}
\smalltitle{Resurréxi.}
\gscore[Intr.]{4.}{in_resurrexi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Lætáre Jerúsalem}
\smalltitle{Lætáre Jerúsalem.}
\gscore[Intr.]{5.}{in_laetare_jerusalem_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Quasimódo}
\smalltitle{Quasimódo.}
\gscore[Intr.]{6.}{in_quasi_modo_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Lætátus sum.}
\smalltitle{Lætátus sum.}
\gscore[Grad.]{7.}{gr_laetatus_sum_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Spíritus Dómini}
\smalltitle{Spíritus Dómini.}
\gscore[Intr.]{8.}{in_spiritus_domini_cum_alleluia_solesmes}

\bigtitle{Exercises. Exercices.}

Kýrie XI, \pageref{kyrie_11}.

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus XI}
\smalltitle{Sanctus XI.}
\gscore[]{2.}{ky_sanctus_xi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie XVI}
\smalltitle{Kýrie XVI.}
\gscore[]{3.}{ky_kyrie_xvi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Sanctus VI}
\smalltitle{Sanctus VI.}
\gscore[]{3.}{ky_sanctus_vi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Agnus IX}
\smalltitle{Agnus IX.}
\gscore[]{}{ky_agnus_dei_ix_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Agnus VIII}
\smalltitle{Agnus VIII.}
\gscore[]{}{ky_agnus_dei_viii_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie VI}
\smalltitle{Kýrie VI.}
\gscore[]{7.}{ky_kyrie_vi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Kýrie V}
\smalltitle{Kýrie V.}
\gscore[]{8.}{ky_kyrie_v_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Panis}
\smalltitle{Panis.}
\gscore[Comm.]{1.}{co_panis_quem_ego_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Réquiem ætérnam}
\smalltitle{Réquiem ætérnam.}
\gscore[Intr.]{6.}{in_requiem_solesmes}

\section[Lesson 14. Leçon 14.]{Lesson 14. Leçon 14.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Meménto}
\smalltitle{Meménto.}
\gscore[Comm.]{4.}{co_memento_verbi_tui_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Tóllite}
\smalltitle{Tóllite.}
\gscore[Comm.]{4.}{co_tollite_hostias_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{De profúndis.}
\smalltitle{De profúndis.}
\gscore[Offer.]{2.}{of_de_profundis_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Libérasti}
\smalltitle{Libérasti.}
\gscore[Grad.]{7.}{gr_liberasti_nos_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Ave María}
\smalltitle{Ave María.}
\gscore[Offer.]{8.}{of_ave_maria_et_benedictus_solesmes}

\section[Lesson 15. Leçon 15.]{Lesson 15. Leçon 15.}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Benedícimus}
\smalltitle{Benedícimus.}
\gscore[Comm.]{4.}{co_benedicimus_deum_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Dominábitur.}
\smalltitle{Dominábitur.}
\gscore[Grad.]{5.}{gr_dominabitur_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Tu puer}
\smalltitle{Tu puer.}
\zerobaroffsettextright
\gscore[Comm.]{2.}{co_tu_puer_solesmes}
\resetbaroffsettextright

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Dómine exáudi}
\smalltitle{Dómine exáudi.}
\gscore[]{2.}{al_domine_exaudi_solesmes}

\phantomsection
\addcontentsline{toc}{subsection}{Pascha nostrum}
\smalltitle{Pascha nostrum.}
\gscore[]{6.}{co_pascha_nostrum_solesmes}

 \clearpage\thispagestyle{empty}